緊急召喚地鐵公司（66）股東：點解我哋公司可以隨便畀警察做運兵車？

你乜水呀？

1手地鐵大股東呀？

弱智

聽日狗鐘坐火箭

你隻眼有事？
On9

係股東

無人話你唔係

但你係唔係大股東？

傻西

聽日你賺到仆街笑

你條傻西你揸一手66就去股東大會嘈囉

睇下有無人理你

低能仔

召開股東大會

佔全體有權在股東周年大會上表決的股東的總表決權最少5%的股東可根據香港法例第622章《公司條例》第566條提出要求召開股東大會。

依個係股東嘅權利

話明黨鐵比POPO徵用都咩出奇
遲下香港POPO唔爭氣
用埋膠鐵運兵落黎潻啊

你有權

但有無人理你另一回事

你咁撚天真幼稚

你有冇投過票 有就以後唔好投， 你得一票，做唔到啲咩

抵人笑柒你天真幼稚弱稚

咁撚大個人仲咁天真唔抵可憐

唔通做保安有權？

好過做保安

地鐵大股東係邊個知道未？

弱智

保安無權，就難道你有權？

低能仔

唔夠人講就FF人做保安

睇你做男人做得幾低賤

其他人有眼睇

見到你開個咁既post就知你低能